買舊裝撈有咩要注意？

想買返隻舊裝撈，驚積木錶

求助

LM

除非好相熟 唔熟冇乜必要唔識睇就無謂因為有人攞去維修 針都換咗你 有啲人咪信佢覺得上手唔掂要攞去當 嘅唔好氣場

首先你要識返一班玩舊裝撈既發燒友

我見個個都話唔上行

有相熟當舖都得